上水火車站咩事？

好多popo ，同警車仲有救護車

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

岩岩係吉野家果面走左
好撚大獲
有人想知我再講

做咩？

講完生cancer
唔講死全家

最撚係呢d on9講就講啦屌你老母

唔講死全家

班走私賊阻街
班食環call左警犬黎

唔講死全家 快撚d

講你就講啦

咪撚講，講完世代輪迴做強國人

嗰班仆街真係..